有冇性價比高既台北酒店推薦

畢業旅行去台北，未揾到酒店，有咩平靚正既推薦下

路境行旅
好近地鐵站 西門町幾分鐘到 平
店員好好服務 極推

筆直?

Bee house

citizen M 好多香港人住